【I'm Captain 漆黑】帶領全波台起機

烏拉爾[-0.5/-1]
艾阿恩[+0.5/+1]
哥登堡[0]
奧特足球會[+0.5/+1]
紐倫堡[0/-0.5]
蘭斯[-0.5/-1]

想買波膽

cashed

全部對家